[推上國際]今日Popo再度將暴力升級至大屠殺

整合:
西灣河-實彈射手無寸鐵而咩都無做過既市民
Poly/CU/HKU - 化武攻擊大學校園
交通警 GTA式用電單車剷人
東涌 - 警車撞向人群
上水 - 射市民眼

將軍澳TG射左入小學